其實曼谷有咩玩？

係咪有個夜市好出名？但我搵唔到叫咩名
朋友叫我去埋Pattaya 但我去得5日4夜唔想咁煩係咁搭車想hea下算
有無泰國常客介紹下？

屌你老母留名

好多個夜市喎

Patpong ???

係咪A字頭又近河要坐船去果個？

Asiatique

蛇美瘋狂叫雞

More 蛇美係點架？上網好少資訊

一間類似bar既餐廳。入面有成100條女企係到。你睇岩行過去問價就得

舊年7日6夜
4日 曼谷 3日pattaya
回程時後悔留左咁多日曼谷
寧願全程pattaya

唔係為紅燈區既話。。。去水上市場，好舒服，我去安巴娃水上市場， 聽住live band係河邊食野。 夜晚租船睇下螢火蟲幾正。

你試過？咩價位

曼谷真係有咁悶咩 咁Pattaya 同曼谷有咩分別？除左多左陽光海灘之外

黎緊1月會毒遊曼谷

幾號呀 我2-6 wor

月中呀，獨遊都幾爽，不過食野麻煩小小

我都係獨遊，去曼谷簡直可以做皇帝 我諗住會食自助餐

淨係夜晚宵禁淨晒過12點酒都唔賣
呢下我已經唔會再住曼谷
雖然唔知依家係咪仲係咁
但真係太撚悶
pattaya 就唔同
一條walking street 都夠我玩三晚

Shopping 超抵

10月去左5日4夜晚晚去 入面可食用我諗有兩成左右 過夜就5000泰銖左右 一q就2500到3000。 我就晚晚都過夜。諗起都想再去

年頭同fd去左5日Pattaya,諗緊單唔單拖入

呢位巴打你幾多年前去？

哇 晚晚過夜咁撚爽，但5000thb 對我呢d學生哥黎講就好貴 我都係落club睇下帶唔帶到返酒店算

跪求蛇美資料~

舊年之嘛